《死亡筆記》 香港需要奇拿嗎？

如果世上存在著邪惡，那就是人的心。

今日講《死亡筆記》，有任何意見、喜歡不喜歡都歡迎各位留言告知

動漫撚就縮翻入老母個閪到啦 有少少建設性好唔好

香港需要夜神月同死亡筆記

返黎現實啦好嗎？

動漫台開動漫post都要屌

舊野有懶音 好撚柒難聽

奇你老母咩 屌你老母臭閪
死毒撚 社會寄生蟲 世界毒瘤

香港需要滅霸

咁都叫動漫台post

收皮啦 又係靠人打救 神仙打救 佛祖打救 耶穌打救 侵侵打救

自己就咩都唔做 等運到

唔上身 乜都唔關你事 割哂席 明哲保身 香港人

高登奇拿咪收拾左一班女星同陳生